凱撒沙律醬可以拎去煮乜送

事關我老母有日諗住煮意粉

之後佢就去左買白汁

我返到屋企見到佢個支"白汁"原來係凱撒沙律醬

咁宜家支凱撒沙律醬可以拎黎整乜送

除左沙律之外,因為我老母唔識整

我試過拎去點D炸野黎食,好難食

沙律

屌你老母

辣殺

死肥婆 你仲臭過沙律醬

臭你又追住奶
剃左毛，勁香

CAESAR 沙律醬出名肥

可以拎去煮乜送,唔想哂左佢

乖乖地整番沙律啦

沙拉骨

整番沙律

凱撒沙律醬整沙拉骨個味會唔會好怪

點魚柳

炸豬扒炸雞扒..春卷腐皮卷等等炸既野

試過用黎點炸野,個味好怪

撈通粉食